［得罪講句］所有做瑜伽嘅女仔都係淫底！

平時啲女做瑜伽嗰陣時好鍾意拮個屎忽出嚟
好明顯係想練習比人推車
而且佢哋隻腳會有咁開擘咁開
鮑魚仔都比我見到了

重有呀，做瑜伽嗰陣時啲女又除晒鞋咁
露哂啲腳趾仔比人睇
即係想逼我奶姐

唔信嘅話你睇吓coffee就知

Pish

純文字討論？

Me唔是偷拍撚

連姿勢都淫過人
好想一路推車一路奶佢隻腳

開錯台

慢慢j

肥都可以係淫底

好想小瑜伽女！

巴打識貨

coffee, milktea

嘩挑戰地心吸力